# LAB 6 - Descrição das atividades

1) Terminar a implementação das classes MapaUsandoArrayUnico e
   MapaUsandoArrayOrdenado (basta ver os ToDos que foram deixados)

2) Escrever unit tests para estes métodos na classe MapaTest,
   usando o mesmo esquema de testar para cada uma das implementações

3) Ir no projeto Banco e usar HashMap para otimizar
   a busca por correntistas dado o seu cpf.

4) [OPCIONAL] No projeto Banco escreve um teste de performance
   comparando as duas implementações.